點解爆塊玻璃就屌到咁？

成個反修例運動又5月已經開始，7月先爆第一塊玻璃

但係我地損失左3條人命，有血有淚

However 到依家，政府依然縮埋一面

我好希望大家唔好再互相攻擊、指責

否則3位在天之靈嘅義士都唔安樂，呢個絕對唔會係佢地想見到嘅畫面

請大家團結

槍口一致對外！

唔好再分化，加油！

有「人」想帶風向啫

Push

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分，明白大家好激氣

啲五毛又想騎劫民意轉風向

冇人吊，得鬼吊
全力支持

唔好比emotion控制自己呀

冷靜理性d....
爆力會成為敵人武器
撑住香港人,加油

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

今日未出 or 就放工嘅都要出黎呀
自己帶支水去，唔好依賴物資站

推

未出嘅記得出喇！
等等政府又話反對人數少左喇！民意改變喇！
記得出黎呀

拒絕三毛分化

團結呀！
政府最想搞到我地分化 唔好中計

Fucking agger

用開渣兜、HSBC、DBS

尊重義士！

pish

push

有無手槍呀， 準備要真槍實彈同政府死戈架啦ＷＯ

中途有人叫去立法會幫手．．．到時中環終點會少人

冇勇武你行多十年都係七一遊行換nothing, 你可以話佢地唔啱timing, 唔可以話勇武毀哂你努力囉
成班吹冷氣西

去夏愨咋

up

原全無任何人受傷

推比更多人見到 唔要再分化

槍口一致對外，不分化

不分化呀，巴打
唔好比情緒影響自己

因為冇速度。吾夠快

雞蛋與高牆，很明顯是以卵擊石，結果是石不會毀，雞蛋卻會亡。

為何要站在雞蛋那邊？因為雞蛋是弱勢啊。

陣營選擇，往往不是正義與邪惡的問題，政治是很複雜的東西，不單止政治，其實任何事情都不會有絕對正義或絕對邪惡。「誰是誰非，自有他人、時間、歷史來定論。 」

弱勢的雞蛋，不論有沒有使用暴力，只要他們犯了法，法律會制裁他們，執法者也很樂意送他們上法庭，這些就是雞蛋想反抗時必會遇到的情況。

強勢的高牆，不論幹了甚麼違規行為，執法者都不會把他們送上法庭，法律不會制裁到他們。

高牆不需要其他人來支持，雞蛋卻很需要我們支持。

雞蛋被別人破開是死亡，他從內在破開卻是生命。

我喜歡生命，不喜歡以暴力解決事件，不過，無論雞蛋有多錯，我永遠站在雞蛋這邊。

留意反對果啲好多都係新account，所以見到果啲post只要負評不回覆就可以

唔屌， 我和理非都唔屌，辛苦了，對不起我的下一代我欠了你們

ching 好波

唔好理鳩啲五毛分化post
浪費哂啲精神響佢地度呀

新會員帶風化影響
人數夠多企係度已經係一種保護

義士被人話係鬼
痴撚線

完全唔明點解打爛塊「死物」會咁多人屌

藍絲廢老、克警打人爆人頭，佢地打緊嘅係「生物」

暴力定爆呀大陸仔

和理非冇屌架, 真係冇！
只是心痛, 慚愧, 多謝你們

唔喺香港好想出黎
大家加油呀我一直睇住你地

點解拆得咁慢

對面比我地更加暴力

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

民意，風向 乜鳩依家喺晒我地呢邊

屌鳩分化，團結一致

和理為盾，勇武為劍

捍衛尊嚴，出師有名

香港民族，終於見到希望

唔好諗得咁偏激住

我相信好多巴打驚爆玻璃係衝入去
裡面咁多狗又有槍真係好擔心

大家要繼續團結 be water!!!

未習慣
習慣左就冇事
正如當初佔中plan左幾幾耐都俾人屌
到而家次次出黎佔路變左常事
你仲見唔見有自己友屌佔路

推 三條人命仲好似冇一塊玻璃咁重要

因為爆完冇人知之後點。
得過勇字，咁樣比人拉，唔值

槍口對外 依加就算出雞尾酒 都依經係對個政權好仁慈

咁清晰既要求，比左咁多時間，仲諗住可以冷處理！Times Change!!

喺街啲老野全部好似未見過世面咁,爆咗塊玻璃已經講到世界末日咁,痴撚線

咁人命呢？

好想知真係暴發大型衝突時死1隻龜咁係唔係會散晒

烈士們唔會想係天堂見到我地分化

義士走左手係唔抵。
佢地跳，係因為想多啲人留意到呢件事。
但衝完呢？ 有冇諗過之後點。
衝就衝完啦，唔好討論岩定唔係要討論之後做咩。
點可以令衝得有意思

支那狗打輿論戰，記住去屌走佢地

如果咁都無用就一野政變喇
政府唔聽我地, 我地都可以唔聽政府

目的一致就係同路人

可能係大家都仲係好守法
爆玻璃=唔岩
明明我地冇左3個義士
都會因為有人整爛野而攻擊、指責

人死你賴翻個人架嘛，而家塊玻璃爛左做咩唔賴塊玻璃？

因為唔應該作無謂嘅犧牲

狗啊？

上嚟鬧塊爛玻璃嘅係咩人，自己諗啦

呢個就係客觀現實

由5月到依家 3條人命vs幾塊玻璃

玻璃門左邊鐵板後面咁空既?

係因為內有惡犬
唔係因為塊玻璃

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

p

爛塊玻璃就大驚小怪
你當佢地係烈士既屋企人就知點解要咁撚嬲

無條件支持 保護義士

爆玻璃嚴重啲定拆十字架嚴重啲？

玻璃比起人命濕濕碎